仆街啦！全世界ATM冇哂錢 點算呀！

行左幾間都冇有果間又幾廿人排緊

冇哂錢啦

冇錢呀